警方無差別傷害他人的惡行，暴力行為令人厭倦

旺角西洋菜南街有警察暴徒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
今日（九月六日）下午約時分，在旺角西洋菜南街有暴徒警務人員。當時除了警務人員在現場外，亦有大量市民及記者身處旁邊，極有可能受傷。

警方不顧市民安危，無差別傷害他人的惡行，暴力行為令人厭倦，警方會繼續在現場一帶採取行動。

完
2020年9月6日

刪咁少少字 fit晒